新假期係舊文加番行山警告聲明

香港都有大峽谷! 輕鬆行 菠蘿山 影靚相!
漫．遊世界 on June 30, 2016 at 4:00 pm
Mandy作為一個喜歡郊遊的野孩子，今次就介紹返有「港版大峽谷」之稱的 菠蘿山 ，由屯門出發，就可以到達屬於香港的大峽谷。影完大峽谷，更可以到下白泥睇日落，拍攝「港版天空之鏡」。

2017年更新：屯門「菠蘿山」路段，近年成為最易生意外的郊遊路段之一，未到夏季已有多宗登山求助個案。讀者出發前，請自行評估體力，需知道這路段絕非政府規劃的郊遊徑，沿途沒遮擋而且多碎石，要避免中暑求助收場，敬請做足準備，宜找經驗登山友同行，為人為己，新手初哥切勿輕率前往！

港版大峽谷 屯門菠蘿山驚變垃圾崗

多謝上年有份archive嘅人